[ViuTV] 2230-2330 全民造星II [請用不推文回覆 劇透細字深藍色] [光復香港 時代革命] (10)

光復香港 時代革命

為免阻到行動post
請大家討論時使用不推文回覆

劇透請用深藍色細字

狂賀

已錄影鏡頭全刪《全民造星II》花姐直認 Cut走撐警劉美君
本年度我送返句頂你個肺比你

99強名單如下：

以下為人名對照表（持續更新中）：
星座撚 = Stanley
喜茶撚 = Anson Kong
契仔 ＝ ian
因ton = Alton

性格幾好呢個

Lm

希望佢入到

幾好聽

幾好但睇得出緊張

有張信哲feel

就睇下班評判點俾分

一開頭就出事

好似每句都斷斷地氣咁

佢呢種樣岩 拍劇

搞一搞個髮型應該好好多

4點聽咁嘅歌會唔會訓著

呢個好過頭先嗰個好多

個樣似魔術師多過歌手

好似好緊張

應該會話悶

唱得幾好聽

對眼好似「登」撚住人咁

呢個有潛質

表情管理差啲 不過聲底真係幾ok

Jeremy訓左

個形象指導玩佢咩

小美b竟然有睇

首歌好老土

個髪型搞到我集中唔到聽佢唱

而家先知不推文回覆唔洗等一分鐘

唔該大家用不推文回覆，唔好阻住出面行動post

啲詞好撚流

原創曲幾正把聲幾好聽

無聊返工睇緊 用緊香港vpn

首歌好聽喎
仲要自己作

首歌好聽喎

小美你竟然肯睇造星

老餅

造星有過程 咁點解細john唔入

佢唱歌果陣啲表情要執執

好聽喎首歌

比你快過我

小美b搵到工啦？
準備拎綠卡了

屌你老母又垃圾魚

又小魚

有啲似劉威煌

十分鐘前無聊開嚟睇

下round除衫唱歌

做乜呀個紫色頭好礙眼

美！！！！！！welcome

而家先知仲有造星既過程？？？

大家記得㩒番不推文回覆

你要明白d評判個準則係浮動

好憎佢地成日話唔值5星
王貽興你寫嘅書連兩星都唔值
唔好再寫浪費紙印刷

好似越嚟越少位
唔知復活區啲人要點先爭到位？

6月都返緊啦！
都係討論返造星好啲

都唔明點解啲人會買

Anjay

呢句應該令復活區啲人反哂枱

揀架炸無得再爭位

唔知點解覺得條魚頭先攬嗰陣大大力索咗吓

死囉 我j過佢

因為岩岩先醒起

唔知點解見親大家一齊屌紫色頭好治癒

唯一無變就係「唔係五盞藍燈」呢句廢話

原來唔係佢創

到時可以幫手足了
一個唔好彩我有咩事 走佬去美帝
到時麻煩幫一幫我手

好多人炒車

小魚乘機抽水

下次做阿虎唱劉華D歌啦

首歌有啲娘，藍色生死戀主題曲咁

值5星嘅話唔值5星
唔值5星嘅又俾5星

有佢同阿占本交換日記

個評判一聽到皺晒眉

小美b啲taste

想嘔

你d品味真係一時一樣

傳說中條波子定波仔出左未 唔好意思第一次睇

我唔想成日用紅色大字一陣比偶像屌

既然而家不推文回覆唔洗等，大家就㩒啦，當打粒icon炸嘛

唔好阻到出面行動post啦

出左喇 仲係最垃圾表演

出左啦

齊天大聖 Derek Ho

出咗
個表演垃圾到你唔信

出咗好耐啦可以上viutv個網睇返佢個人表演段片

唱得衰撚過Tommy

好欣賞derek ho
佢真係好努力

好記得呢個 真係好有火

唔該各位 一陣去笑下

Support you Derek ho

見到佢好有火

暫時係90個入面排尾2

Derek Ho唔錯 唔好再foul佢

邊個最尾

試新嘢幾有心

佢態度好熱血

變得好突然

幾好幾鐘意佢

Derek真係好有心

好有力

熱血 有觀眾緣

正想問

Lung

好有火！！！

唔唱段中文可能好d

又係黃天頤

屌呀咩事呀屌你老母

收皮啦兩個姓黃

王天頤

Edan jeremy灰左

中文歌詞個節奏好似爭啲

麻麻地咼

黃天頤

唉 好有火呀

條女咩事

佢成日都好突然

點解要唱中文段野

條女又做乜撚紅左人呀

佢跳舞真係好咗好多

黃天頤比撚晒啲垃圾入 行撚開啦

on99 黃天頤 成輯野都唔知做緊乜

係屌鳩你咋王貽興

紅乜尻啊 有晒所有野就唔洗造星啦！

跟風撚

sunny

二汶

前面大把醜樣過佢啦

屌呢個八婆，應紅唔紅，唔應紅就紅，屌佢老母

齊天大聖

撤回

其實本身係四藍既
係港台婆戇鳩鳩紅啫

條女真係好l煩

佢pass到

撒回

又係咁 俾Derek Ho過唔會鬧囉就

Agger花姐

同一首

個83號做乜撚

食屎啦王貽興

比喇
講咁撚多做咩姐

屌你老味 呢啲又三粒

有啲垃圾又四粒

黃八婆係咪耐唔耐瞓醒禁一下

肯定參加者好憎王貽興

依加入我都唔會鬧佢囉

有四盞會俾人鬧 咪鬧你囉王貽興

屌你老母咩好仆街

咁多集都冇見過佢講有用嘅野

撤回 撤回 撤回 撤回

講package會差過佢？？？

嗰九條友真係執到

條女憑咩㩒

好慘

仆街啦垃圾王貽興
真係屌你老味

之後個d四盞 咩事

屌

可唔可以換撚走個黃天頤

問佢點解咁㩒費事

又喊

又係唱呢首

佢係0作用

屌而家人地都挺得起胸架喎

個樣太差。。。
點都係derek 好d

我黎就唔會驚輸
驚輸就唔會玩
我buy你

妖 嗰九個死好命
入左都唔會支持

王貽興你食屎啦
你識鬼評呀

其實佢地評乜撚野

多得條女唔少

明明derek ho 就好好 至少態度100分啦 係都要禁熄人地團火

用louis 個位去同佢換咪得

好撚正 造星金句

又唔講點解禁

好MEAN

香港隊長

香港隊長……
有冇反送中先

So mean
But I like it

美隊邊有四十幾呀 你係咪想講iron-man

佢嘅作用係湊夠人數我寧願求其搵個阿妹或者Renci坐喺度好過

唔睇造星都唔知王貽興咁垃圾

年年啲評判都咁撚戇鳩 btw
個白色褸四眼仔咩料 成日出嚟搶鏡

好撚憎黃貽興 做乜撚嘢 佢自己都柒下柒下喇 講乜撚全然不同嘅選秀節目 垃圾 執五件去整容咪算囉屌

美隊係唔只40幾

今年d評判

好似老鼠

型棍

屌 derek唱得好好多
外型都唔係好差啫
呢個外型仲難執啦
踢返呢個落復活區啦

佢條眉做乜...

正一臭閪，成個比賽判評人執人口水尾都算
哩一下做得仲鳩
屌佢老母臭化閪

外見年齡姐
計埋iced的時間無意思啦

支持oscar tong做冠軍

呢條友有d 似梁思浩

自己咁撚主觀成日屌人 自己都一pat嘢喇

王貽興乜料啊!
最無資格係佢做評判
都唔係娛樂圈既人
唔識音樂 唔識跳舞 唔識拍戲

屌肥矮柒毒

Christopher Robert Evans[1] (born June 13, 1981)[2] is an American actor.

38

佢最垃圾

呢個完全無得比,好撚廢

好disney feel

今屆佢算係咁啦
佢右手邊

真係好似海狗公園dancers 嘅style

香港隊長真係笑咗
btw各位不推文回覆呀

垃圾王貽興同黃天頤真係屎鬥屎

黃天頤 送你比你架

姜濤睇到無反應

佢執下個樣都ok

但係又估唔到幾正喎

有設計過

姜B瞓咗冇睇到

呢個正呀

佢兩個憑咩做評判
仲食左我c君

個Johnmak唔靚仔但都唔算柒姐...

幾q

佢唔笑OK既

好撚憎佢 佢自己條件夠差喇 on撚9節目唔撚睇 睇樣我睇韓星喇睇乜撚港產

㩒啦八婆，仲唔撚㩒？
屌你老母

請假王

佢唔係瞓咗咩

幾搞鬼

又幾搞笑

佢可能食飽眼訓

又幾好睇

呢個阿john好正
可以做好似日本嗰啲才藝藝人

呢個都五盞藍比盞Derek Ho仲好啦

姜佢好似訓左好耐

好似

佢真係海洋公園

右手邊我真係名都up唔出 又係博d
明明前面無料既又藍燈
derek ho 外表唔得就紅

姜b 小朋友要訓覺

造星都可以係諧星架嘛，一定要係歌星咩，電影明星都有性格演員啦

幾好睇

好撚憎王貽興條撚屌 要睇樣林二汶上都淘汰喇on99

造咩星？諧星囉

大姨媽

個表演係醒神的

完全係典型毒撚樣
呢個樣都入到 sunny 細john嗰啲叫咩

已經錄到凌晨4 5點
眼瞓都好正常

我都好撚憎 何況班人俾佢屌到一文不值

Sunny幾正

尋日係咁問人準備左表演幾耐 呢個表演咪又係同自己份工個啲表演差唔多就話做得好好

播到有羅志祥就起身

如果凌晨三,四點睇依個表演直頭係好好睇

王貽興真係正仆街
你d垃圾品味憑咩覺得derek入圍會俾人屌
你而家唔俾佢入圍就真係屌你呀

大姨媽係拎嚟respect嘅

因為條撚樣決定唔撚追 你老母喇乜鳩都話樣衰 俾林二汶你都淘汰喇

佢應該9成時間發緊夢
唯獨是有一個參賽者唱佢識既歌佢就一齊跳舞

然後又會話寧願觀眾覺得你唔抵
好過求其比你入圍

佢買到樓未

明明error都係走攪笑路線

過埋聽日無佢架喇

咪係

不過批評人其實都好難做嘅，有時講事實好多時都係唔啱聽，但係頭先我覺得都應該畀返盞藍燈佢

咁先係佢

如果你話佢樣柒 但原來好有才華都算
但好明顯唔係囉

炒鳩嬅嬸句野姐條on9

金像獎

因為佢罷睇 痴撚線 客觀標準喺邊 一句覺得樣衰就紅燈 我睇韓國選秀算撚數喇垃圾

拍過咩都唔知

who？

講野好悶

幾靚仔wo
有啲似個咩何廣沛

唔想講姐

捉象棋 笑咗

Derek Ho都係得3盞
班評判真係好垃圾
二汶出到聲叫佢轉番藍燈啦
仲扮晒懶有意思叫佢敗部復活

傻下傻下咁

拍過咩都講唔到 拍rthk都好過你

獨白

幾靚仔但好悶

都靚仔嘅

屌個仆街王貽興阻撚住晒
sunny
derek

有啲似……

拍廣告咩

有稿

想點呀

時事電影
我諗唔到咩電影

扮乜撚才藝節目 你老母執五件去整容算撚數喇

係咪有偶像包袱

屌 好煩 呢啲攝石人

唔好講野啦...

復活區啦

點解條片個feel拍到好似遺言咁

背稿

背稿 好易緊張咁

咁撚多廢話紅撚左佢啦

講咁耐係咪走得

一講野就出事
留名睇紅燈

屌佢老母執五件整容出道算喇 咁樣評林二汶自己上都淘汰喇

Foul 硬

好假

好多廢話……
唱歌啦

Jm9

咁多野講

笑撚左

講經咩

做乜9

哇好難聽

笑笑口咁講：我淨係知道我而家生活得好痛苦

青春戰記同青春戰記2之來得及再愛妳
有無人睇過?

點解唔做戲

又獨白

呢個就真係抵撚死嘅

講咁多野做乜撚

收皮啦黃天頤

二汶點解唔話佢有懶音

其實即係咩類型既戲??

屌 咁我知了
個導演都唔係特別出名

乜料

做乜鳩呀

唔係唔比你講
但真係講太耐

屌 做乜鳩

Btw derek 黃撚到仆街，viutv之前有條復仇者片trailer無撚埋佢仆街viutv

好撚垃圾 屌佢老母講樣第一個淘汰自己喇柒頭

躝啦

十年？
如果唔係咁敏感的戲應該可以開名？

入圍講野1分鐘就走
晒咗自己幾多個鐘

呢兩套垃圾黎

睇到好老尷

死硬啦
依班評判最憎獨白

聽左一句已經覺得好難聽

演講就諗住可以過

摸後頸

有d諗起皮皮

但導演好黃

黑🐶

佢唔講咁耐都可能無事
睇你企響度講左成分幾鐘就抵死啦

有WIKI WO
青春戰記 咩來...?

皮皮斯文內斂嘅感覺

閪到

係咪玩嘢乍

好惡呀做咩事

唔好意思想問下點解有五盞燈？但四個評判？第一次睇屌細力啲

好似想殺人咁

其實之前啲參賽者都衰獨白，點解佢唔臨時改短佢，佢number咁後大把時間啦

咩語氣

黑狗好popo feel

好正喎

頭先撤回都出得街啦
講十年驚閪咩

最後一個係Mirror

好似好惡...

咁閪點做明星…

mirror計一盞

呢個乜料成個黑警咁

黑狗呢個名唔討好

有一盞係Mirror 佢地喺後台

mirror有一盞燈

姜b係咪橋住左星座撚隻手

胖虎？

mirror坐係第二間房評

同老豆講我愛你

有一盞係mirror

好有日式既 鹽對應

係

黑狗哥講嘢無尾音

咩料

咁似上年唱愛我啤酒條友

你話佢係黑社會我都信

為咗前女

咩同老豆講我愛你

大笑左

黑狗好撚好笑

柒到咁撚樣話人樣衰淘汰人 垃圾節目執幾件去整容算喇屌

立flag
即係衰硬

好好笑

好似挨咗落去
我覺得姜濤真係好似bb咁
成個細路
係氹到好多女嘅

黑狗前度反擊戰

我覺得想做演員真係隔離台訓練班好過
如果你唔care政治背景

toy story

其實個人唔識笑好奇咩

見到佢訓醒了

我覺得佢幾q

黑口黑面，但內心溫柔

可能會入

有啲正

應該幾難相處

Ok 幾可愛

反斗奇兵

有冇見過咩明星長期西口西面

前度反擊戰

Star Wars咁款

同唔介意要做茄哩啡
因為大台寧願比機會垃圾#後生仔仲多過藝訓仔

某啲角度有少少似林海峯

覺得佢領章同埋真人應該係好反差嗰啲
幾可愛吖

香港加油都出到街啦

擺咗隻腳上星座L大髀度

呢個Opening 唔錯 有心思

五點幾？我有無聽錯

幾得意

凌晨命要咁樣轉都真係幾係野

即刻俾盞佢

係呀

咁都4箋？

佢個樣配咁既opening 更加覺得佢q

又係請假王動作

真係有啲少女味
啲女好鍾意

好黑呀塊面

嘩屌

會記得佢嘅就

貽興做得好

強尼把聲沙到 應該真係好夜下

屌 係唔係on9

咁撚串

屌你老母王貽興
你食屎啦

即比

好撚憎佢 唔撚睇算

彈弓手收皮啦

佢真係好似bb

屌老母 王生又想點？

笨人出口

我幾鍾意佢

好軍人feel

咁樣紅佢
不過佢唔識應對

神經呀

食屎啦 王貽興 留力又得罪佢?
公平你條撚

屌 食屎啦

好煩王貽興

其實可能搞效果 但反而評判唔鍾意

口講嘅公平就係最唔公平

王貽興唔好成日懶係眾人皆醉

但佢真係答得衰

因ton咁答會好啲

唔一定有下次機會

佢話攰我覺得佢黃會唔撳
所以佢係抵死

我都係 幾正

屌你老母

之前有條友又係咁講但冇事

星座撚成日高高在上評價好煩

好似好夾硬黑面扮惡咁

其實幾得意呀佢..

屌你老母啊

屌你啦黃貽興
黑狗好正好有趣

成村人揀

佢個格好似黑警

講多錯多

咁都入唔到

屌你老母 王貽興真係好撚on9

王貽興你食撚屎啦

tinghobb啊

王貽興你真係食屎啦

睇你唔順眼就紅燈

坐足24個鍾……

姜濤訓醒發呆玩電話
辛苦晒佢地要等咁多個鐘
睇晒前面啲垃圾

姜b訓著左

強尼都幫佢諗埋佢都仲話下round先，咁就玩多round先啦

復活區班人大把勁過你呀王貽興

24個鐘

屌 垃圾
好野比佢地foul晒
on9999999

我覺得因ton 個答案唔好
因為佢地會話professional 嘅表演者唔會因爲攰而失手

福建佬

屌，復活區好心就淨係俾番導師揀啦

佢啲批評全主觀 但自己本人又咁撚廢 以為有咩高見 結果得鳩mean同話人樣衰 收皮喇

利伸已經轉撚咗台

人地既表演有四藍就係有四藍
咁係代表人地留力留得有把握有計劃
王貽興真係敗筆

出到聲幫你兜都唔識食住上

咁撚唔人道

但講留返下round先做又真係有啲串

如果變咗星座撚咁做應該比人屌佢唔尊重

但係咁答係得體同埋係事實

好期待tingho仲有咩假嘢可以拎出嚟

佢唔講野個樣本身已經串

屌啦foul 走曬好既係咩玩法
留返小魚雨喬......

還我梓豪bb 呀😭

成日搬龍門

連個名都好似

比eric kwok 揀算啦

快d捱完呢批評判
等睇導師揀人

Sunny唱得好好聽又斯斯文文

評判眼中嘅造星package

好撚憎佢 如果本身就喺星咁屌佢老母洗撚你造星咩 努力又話人衰樣衰 個節目改名叫香港先生咪得囉

係咪仲係同一日嘅casting嚟？
如果係真係好唔人道同超唔公平 要陪坐對鏡頭畀反應 又要擔心住自己個表演 勁眼瞓

叫返eric kwok 側田火火嚟啦 講嘢又好聽啲

皮皮好靚仔😍

其實每個評判就得一盞燈
一係俾 一係唔俾
多一盞少一盞都影響好大
如果每個評判有幾盞 或者直接俾分數
咪唔洗好似而家咁

無計啦
好難捉班友開邊瓣
主觀到死

即刻比人屌到開花同人唔同命

表演好唔好不嬲都主觀架啦，又唔係做卷

好得意

佢隻腳成隻飛左上去

啱啱瞓醒咁嘅樣

係今年無路捉

其實計總分咪得

一樣唔撚追 節目組搵得喱種人做評判 我鄧班參賽者唔抵 乜都睇樣改名叫香港先生喇on9

返左屋企

佢行開啦

點解唔分兩日cast

睇到有D 炆炆地

大表哥咁Man......點會咁做……

造星觀眾緣都好重要囉
好明顯佢地揀既部分都冇咩觀眾緣
上年係會記得有咩人入左圍
今年我記得復活區有咩人多過入左圍果班人

乜真係咁多人鍾意姜b
我覺得佢真係好似女人 唔係好鍾意呢啲type

聽到王貽興講嘅嘢就覺得嬲
一時一樣

喂如果一句樣衰就俾紅燈 咩努力都唔理 咁你改名叫香港先生喇 造乜撚嘢星

節目組搵評判真係爭少少
不過已經好過上年蕭定一班人

佢咁評法 ADELE上都淘汰喇

黑狗一定要入返

等肥姐姐瘋狂照顧佢

大隻都正
講到尾都係靚仔咩格都得

咁有d樣衰既佢都比左藍燈既
我覺得係衰評分準則太飄忽

黑狗幾得意

分分鐘因為咁樣踢走

無睇過

好慘 講親野轉燈嘅大部分都藍轉紅
明明上屆講野係紅轉藍多

入圍嗰啲真係有一半都唔記得 反而復活區仲有印象
垃圾評判 尤其王同黃

好想聽佢講完整一段野

老實講個節目定位唔知想點
究竟係搵又跳得唱得靚仔既
定係有特色既
老實講 有啲入圍都唔知贏乜
比佢出道都唔會紅
不如一係專注唱歌/跳舞 既節目
咁樣仲好啦

係囉 咁夜狀態唔好留返下次做啫
反而你話佢黑口黑面唔識笑仲合理啲

Sunny咁都唔入

佢係靚仔嘅
但啲行動神態真係好似女人
好在佢得20歲
可以sell多7 8年青春可愛

屌佢老母 因為佢轉撚咗台

講外形條死人魚仲差過derek啦
屌越諗越嬲
王貽興同黃天頤簡直垃圾

其實我覺得要紅佢點答都會紅佢
等陣話因為攰同安全 黃都可以屌佢對自己無信心

呀！！！！！！！！！！！
今季真係好撚悶呀！！！！！！！！
我唔知頂唔頂到落去喇！！！！！！

搵條廢柴做評判就喺最大嘅唔公平

自己仲要咁廢

姜b係有佢嘅魅力嘅
上年佢真正出場嗰幕我仲好記得

如果viu 出到個中上鄰家男 我諗會吸引過佢

agger 我都覺得呢個答案麻麻
純粹而家馬後炮講咩都得

或者話返去諗過
覺得唔夾個表演所以改左

仲要睇多輪揀人先有小組睇

柒到咁話人樣衰

台已轉

佢有樣有身高
係會特別記得

王祖藍表弟係威d嘅

咪囉 事實人地唔洗出絕技都攞到4藍 有咩問題

之前個佢識嘅就特登轉藍畀佢入復活 偏私到仆街

得啦知你轉左台無睇啦講十幾廿次

我諗eric kwok 同火火會好少少既

屌！！！！！！啲劇本又無撚聊
救命呀！！！！！！！！！！！
唔知我會唔會重新墜入ianbbg 的愛河呢

佢真係咁乞人憎？

Lm你個ianbbg

John Mak 好得意仔

懷疑其實佢就係比王生話樣衰既參賽者

望到佢啲煙屎牙

改名全民造KOL咪算鳩數

暫時會為咗阿lu同oscar li繼續睇

等咗咁耐 答問題都load得慢咗啦

點解佢叫大表哥？

咁點解Sunny唔入

難聽唔緊要 冇point又難聽就入番老母個閪喇

復活區根本仲多靚仔過晉左級果啲

derek上屆係咪都俾人話個樣

就係由呢個開始先勁不滿王貽興
主觀又偏心又冇品味
呢種人點做評判

屌 又唔見佢地話Oscar tong 樣衰

條魚醜到咁都入到啦

覺得佢有老屎忽性格

轉去icable囉
點都唔撚會睇cctvb 屌你老母 唔洗係咁提

佢可能醜得有character

冇睇 都覺得佢表演一般 嬲在黃生屌人樣衰 咁你初賽就淘汰喇on99

呢個答法好好多
但咁夜 個腦未必load得切
黑狗仲要係似好直嗰type人黎

嘩 佢有後台架？

如果要用參賽者嘅努力做節目效果 我唔識欣賞

聽佢講野個感受好似好震撼

感覺

唉 算啦 佢同余安安坐埋一堆算啦

不推文回覆呀

有冇人劇透Derek最尾入唔入到

屌 呢個真係執唔到
derek都起碼可以走型格歌手路線
肥矮毒點執

復活區

佢完全係面癱既極致 好少遇到呢類人

懶喺做特別嘅節目 結果做得衰過大台

就係想知佢有冇比人撈返

唉 唔知仲有無得睇喇
睇佢講野仲正過啲節目效果

下 點衰都唔會衰過cctvb

仲要因為唔想俾人睇死先參加
好想睇佢復仇成功

覺得佢幾得意

好撚燥 典解要用參賽者努力做節目效果

所以佢好有趣
有種好想睇下佢表演唔同既野既感覺
希望佢入到圍啦

佢係MIRROR好似大哥哥咁錫住班members

其實舊年唔差
今年開頭係幾鳩，不過60強都未出
咪慢慢下咩事囉

Sunny首郵差真係好好J
唱得出另一個味道
好有個性嫁

唔喺 我都覺得個參賽者唱得一般 但要人練唱練跳完一句樣衰就紅燈咁就咪撚sell實力喇

王貽興食撚屎啦 屌你老味
入到又叫人地諗下仲有咩俾到人睇
人地留力你又屌鳩人
屌你冇撚資格評人地，死返去你d垃圾書度

我認同努力唔代表你有潛質做星/有實力/有觀眾緣
娛樂圈就係咁 只可以話佢地唔好彩

所以我覺得呢下先出事
自己個樣已經咁串
仲要咁唔識講野
真係冇人幫到佢

大台比狗睇的 唔好拎黎比，香港唔係淨係得佢一個台

好撚嬲 以貌取人咁就不如做香港先生 完全作賤人哋嘅努力

等睇mirror solo表演同埋俾班星2仔排名

其實佢性格真係唔啱做藝人
但觀眾角度好想睇下佢入到後，仲有咩故事發展落去

唔知點解我覺得John mak 幾有得做

應該唔關黃藍事 error都好黃到金

其實我最諗唔明係
評判淨係睇實力
靚仔FOUL鳩哂
唔諗下呢個係造星
偶像至少都要有D外形
靚仔個D無料咪練到有料囉
樣衰既幾有料幾勁都係無觀眾緣架..

典你老母
係咁架啦，哩到日日都有人屌哩D問題
而且有劇本嘅，睇下咪算囉

表演衰咗唔淘汰 因為有樣
唱到跳到淘汰 因為樣衰
問題喺評審條線喺邊 如果睇樣咁我不如睇韓星

我同意
不過你P牌好可疑
仲有記得不推文回覆

預告花姐都話個節目爭靚仔

啱啱仲cut左嗌撤回

好似胡仔個D
靚仔又唔係唔識唱歌就連復活都無

今年好撚多柒頭皮參賽者走上黎做自已打手
都戇鳩鳩

I-CABLE
利伸因為王丹事件罷睇viu好耐最近睇番 但唔鍾意炒作氣氛

要造偶像 但係入圍有好多冇咩星味 就算出道都唔會吸引到觀眾

分組加埋mirror應該會好睇啲

上季第一round都無咁難頂

以前返海狗公園兼職見過佢做威威劇場

佢前幾年做op哈佬喂果陣j足幾日幾夜
而家反而不了

想救沙聲陳冠希+周柏豪

咁呢行都要主動啲嘅
同埋又有好多朋友想幫佢地做打手啫
最緊要都係嗰句
不推文回覆

咁呢樣我又唔同意
靚仔唔一定可以練到有料
有啲人天生係五音不全 或者跟唔到拍子
有無料先天一樣佔好大因素

我要黑狗同sunny

其實P牌又唔一定打手
可能個節目好睇咪開新acc入黎討論
唔洗黃貽興上身咁主觀嘅
根本無證據顯示到佢係打手

佢地係唔睇樣
比晒啲醜樣既入圍
估計係因為佢地自己無樣，所以妒忌

想再見到黑狗同埋上集勇龍

我覺得二汶本身係呢行都唔係靠樣
所以佢都係偏向揀有才華，而樣對佢黎講佔好少分

好似姜濤都覺得造星唔洗係靠唱歌咁解啫

我以為我剛才已經講咗
今年係揀最差

咁你都有道理
雖然我都唔太信呢個時期仲有人追新節目睇

利申難得今晚睇到live
之前好多集要睇重播多
覺得上一年造星好睇而家係情意結咁睇

靚仔又識唱歌都foul, 搞到依家想搵個靚仔睇下都冇
還我胡學軒

幾鍾意八婆 好正

根本一開始就係想捧某幾個人
咪要foul走啲有能力既人囉

唔相信同事實上有無係兩回事
呢個世界不嬲好多野都係自己預料之外
有懷疑都要有合理理據先
唔係就變屈架喇

唔靚仔都分好多種嘅
我自己暫時覺得Hugo係我最想繼續睇佢表演嘅參賽者

旁白把聲好好j 、到底邊個黎

胡仔撈翻啦唔係咩？

上年比人屌到上天花板 勸你唔知好過知

最後冇呀😭如果唔係就唔洗咁愁

咁靚仔唱歌又唔差都唔撈返

真係唔差喎佢點會撈唔翻架

真心唔知節目組諗乜，一開始又講到黑馬呀大熱咁，到頭來

撈哂d奇奇怪怪既人掛聽晚咪知

話說Jerry越睇越有魅力個樣夠dope

森森小哥哥
旁白君
躝上中國做一直播啦

不過啱啱睇佢ig story 佢又好似幾黃咁
仲返唔返到大陸搵錢

呢啲咪係冇觀眾緣囉
星座撚更多鏡頭 就有更多人憎佢

的確係 復活區八成人都有料過佢

咁撚多乜撚野胡仔打手

岩岩google左後悔了
但真心唔計佢做過既柒事既話
第一次有旁白係會令我想去google佢係咩人

上年我都覺得把聲好正 但之後不了

決賽之前 佢敢膽直播微博 而唔理FB 直播
都已經夠佢死十次

重點係有啲係有樣而又有少少料嘅都得3燈 話佢地得個樣 人地一靚仔啲就拉到個水平高到奇怪 普通樣或唔掂嘅條line就去到人地無咩做錯得太大就比佢入 至少連住入個9個入到都係咁樣囉

個啲咩波仔 cotton 雨橋 Oscar tong 依啲咁撚樣衰都入到，大佬啊 依家係全民做星啊 樣都係做星既首要條件 上年明明靚仔都會加分 今年搞乜撚啊！

我好認同你講既野
但我唔小心禁到負皮sor...

真係唔敢想像

黑狗介紹個陣
Lokman同佢講hello
笑撚到抽筋

Derek Ho 佢一出嚟嗰吓真係攝一攝，氣場好勁，勁有決心。嗰兩個姓王/黃嘅評判之前有啲都鳩評鳩入，哩個有心有實力嘅就紅燈

雨橋、東玻嗰啲都入到，Derek Ho 反而入唔到？Sunny講得勁好，有package 又話有package, 無package 又話無package, 做乜q嘢呀

一定要撈返佢呀
跳舞睇得出真係有練 跳得好呀
二汶都出到聲想佢入

唱得麻麻嘅毒L都入到，點解胡學軒入唔到呀！

喊出黎我都r爆頭

呢個oscar tong真係好醜樣

撈得返就唔洗咁嬲啦 都痴撚線嘅
龍門任佢擺

無啦，黑狗foul左啦

利申 同佢fd

重點係 樣唔得唱歌又唔得
Viutv 還返胡學軒比我呀

sunny道出參賽者同觀眾心聲

還我胡學軒

胡仔啊😭😭😭依家冇靚仔睇即係焗住我熄電視ga je

果個胡學軒都幾多fans

唔睇fb留言
仲要趕住cut fb live專心向中國網民示好
好仆街

咁今年大是大非面前啊旁白君花老母OT小哥哥嗰啲又全部悔改黃返曬嘅
就當上年俾人民幣鬼揞眼誤入大灣區囉
利申已原諒

係囉
做明星最緊要係有fans
但論實力佢都係應該要入

睇得唱得又有實力
抵佢多fans

啲打手都打得幾出面，你地收撚左幾多錢？定係佢同你地免費奶閪？
咁撚勤力嘅

唔怪得要加 Mirror , 原來悶成咁

唔止一個，有幾個唱小豬歌，又No Joke，佢都醒晒跟住跳，仲有個快樂男聲朋友。

佢其實係唔係專登扮出嚟?

胡仔啲打手幾時退場

佢係有料自然唱片公司會搵上門 佢跳舞又唔得 呢個節目不嬲都要跳埋舞 俾佢入咗唔識跳舞到最後都係冇用

胡學軒好靚仔咩

Are you serious?

佢個樣好奸

樣有d 上個年代

仲有叫黑狗微笑
雖然佢黑口黑面寸柒柒咁但係我又唔會憎佢
覺得佢幾有character, 一出場會令我記得佢

成個阿叔咁

黎黎去去咪又係嗰幾個
丫 唔係 改完個名又多咗個

好可惜被foul
王貽興

其實強尼唔講綵排有勁招，係冇人知，俾左個陷阱佢。

上年啲旁白太仆街
完全係做鳩 參賽者

想睇點樣在人群中剪走劉美君

幫佢打格仔算啦

btw 今年有冇卓韻芝

依家睇返以前
姜b真係好出色

我覺得評判應該俾人催收工，所以後半的俾分及評語係怪怪地，佢地都難做嘅。

其實俾得每個評判一盞燈真係好仆街
啲評判又好難唔討論俾幾盞
有時啲表演明明個個都覺得過得去啦 可以藍 但又未去到好驚艷喎 咁唔討論嘅情況下咪個個俾哂藍燈佢 但可能佢係評判心目中真係只係值三盞或四盞啫喎
有啲3個評判覺得好撚正 超哂班 ，但其餘2個評判因為個人喜好唔鐘意，又無啦啦變到入唔到

講真個世界都唔會非黑即白
個俾分又有乜理由非藍即紅

佢? 哩句套用去其他成員適合D，Mirror有幾個暖男幾好。佢唔係因為痴住姜濤先有哩個名? 覺得佢冇同邊個成員特別frd。

你成日提韓星，你返去睇囉，韓星就一定好樣咩。

佢只係姜濤嘅大表哥咋

今年都冇靚仔，只覺得講一大段野果個演員算係靚，不過已經走左。
佢咁講即是左右評判嘅決定? 又想人揀佢心水?

剃乾淨啲鬚再搽返層粉底其實都OK嘅
脷伸眼鏡控

我覺得其實唔差
但佢個表演唱得稱唔上好
而啲fans(?)日洗夜洗還我胡學軒
好難避免人地當佢地打手

上年覺得過癮先會追落去，如果睇第一round係今年嘅質素，應該小組都唔會追。

擺明係痴姜濤搏上位啦
造星時期都冇交集
入到mirror又會突然間好熟好照顧姜濤
照顧到人哋班姜糖做埋星座撚fans

我信佢地係真fans
純粹覺得佢地煩過閪
人地明明講緊oscar tang同derek ho唱同一首歌 有乜理由入ocar tang都唔入derek
屌佢老母又可以拉返去胡學軒度叫春洗板
唔係靚仔過oscar tang就叫靚仔架

但都因為佢啲稿 我好記得上年啲參賽者既
開頭第一round嗰時好有誤樂性
十個有八個都勁好笑 唔似今年咁正經...
上年係sell搞笑騎尼之後就熱血團魂青春
真係好正

好似冇 變左miss chan chan Eric kwok同火火

其實脫毒個旁白都係口賤style
唔係得文卓森獨有

係， 好似睇住佢哋脫變成長， 個感覺好好

今年唔知係咪旁白正經咗， 娛樂性好似少咗

佢唔係導師，導師得3個，每組1個。

好嬲呀

火火做導師

我覺得Derek ho 同魚旦都好熱血，如果Derek ho撈唔返入去真係會有好多人鄧佢唔抵

點都好過劉美軍做啦
一陣又要班仔扮女人

揀人一定係劉美君話晒事
唉

原來全部都係同一個人黎

咁b組好d係事實wo

睇翻 mirror舊年99入60嗰啲片
講真佢地有幾個都係齋唱 齋跳
咁肯定比今季嗰評判foul走
舊年安安姐係講明要靚仔
今年就好似唔睇樣咁
真心覺得sunny突破盲腸
呢班咁嘅濕鳩評判
有package就話人有package
冇package又話 我地依家要造星啊

岩啊

安安姐要靚仔得黎都算係有俾有才華嘅入 (唔係B組就唔會咁多人才)，但王貽興foul靚仔又foul埋sunny嗰啲有才華嘅，攞個balance得唔得

估唔到安安姐都可以有上神枱嘅一日

睇返星期三嗰集，覺得啲叫阿lung就咁去表演、唔記得歌詞就啦啦啦嗰啲造星囝同理節目組其實係害佢

波仔同George 都係完全唔唱得，但起碼佢地背好哂歌詞先出嚟，嗰表演都叫有諗過（好唔好睇係另一件事），阿lung歌詞都背唔到真心不了

抱歉我成日出post都有時差，唔喺香港，遲咗睇節目

上年佢同個代妝師最垃圾

好撚尷尬

上年三藍已經可以晉級所以咪好似冇咁多遺珠
今年評判手緊之外仲要嚴重雙重標準，再加上四藍先穩入，就搞到復活區勁多有潛質嘅都埋沒咗

花姐都仆街啦
阿龍咁嘅表演點樣帶嚟開心呀on99
尷尬程度直迫關家姐呀屌
仲要佢係最後一批出場
凌晨四五點俾啲咁撚hea嘅表演評判睇
有冇尊過重過人呀
冇心比賽就退賽啦
浪費大家時間

終於完第一輪

貽興由頭食到尾

又cute cute仔

188夠高
樣ok
應該得

193咪又係咁高…

之前唔係話有個190？
好似係小白爸爸

樂仔？

好cute尷尬

柱男

咪係...

我J定你了！

睇張相睇唔出佢咁靜

講到第一次見到咁高嘅人咁

又話佢難搵人夾
error 幾個成員咪又係唔高

好多表演完既參賽者戴黑超方便訓覺

咁都唔入

咪係
求其搵啲野笑

193肥仔係最高最矮

又答得幾好

高音聽落係夾硬扯上去

有啲悶

好柒喎。。
18歲個樣又老

答得幾得體

有實力喎

評判好似有d火藥味

講到咁
實翻生

條女終於講返人話

5:30am

530...
真係好晏...

二汶手鬆左

你個名

尋日Derek咁有潛質 又係黃天頤俾紅燈佢

五半

大佬5點半
幾靚聲都假喇

好撚心啦
叫參加者分批嚟啦屌
後no嘅呆咗咁耐 又攰又緊張

道友明

姜濤已經訓左

不推文回覆

不推文回覆

不推文回覆

不推文回覆

不推文回覆

都幾痴線，坐係到24個鐘，然後05:30 要你表演

好熟口面咁

啱先篤緊手機

攬住星座撚好可愛

點解花姐又唔驚其他人受傷

其實有冇得DEFAULT咁出不推文

姜濤真係好少女

咁多人識嘅？

好唔公平 對crew都好慘

全世界爆肝

本身熟

因為呢個係fd

琴日嗰集攬Jeremy

低能 錄24個鐘 諗個個都on撚尻

成日冇瞓 5:30am出嚟跳舞⋯ chur到

愈夜出愈慘

睇20幾個鐘 好似啲咩人體實驗計劃

之前講話分兩日
第二日d參賽者有機會改表演

王貽興真係on9
成日鳩㩒
㩒得好爽？

咁都4藍

咁講好似好衰
但有d似星座撚

本身唔expect會錄咁耐
睇01訪問王貽興 佢話係嚴重overrun

咁總彩排完唔比佢地改咪得

黃天頤收野啦

佢覺得自己好型

陳詠燊真係好撚on9

講講下紅都得嘅咩?

睇到點哂頭
最後一秒即刻㩒

真呀最尾先轉真係仆街

黃天頤醒咗？ 係咁講嘢

Sunny 都幾煩膠

我諗係因為上年評得好快，可能少3份1既時間甚至近一半時間，而d參加者狀態都叫做可以，所以先咁呱
分2日又有公平性問題，又有其他問題

王貽興㩒個制都要chok到盡

依幾集無咩人有4燈

佢煩過王貽興

On9過才子

上年好似99都係去到2點到完

成日比假希望人

好L賤

無呀就係

女人就是善變

睇呢個節目真係會對貽興王反感

好撚痴線

有咩阻滯呢？

哇
ERROR拍廣告

王生仲要chok撚晒樣

佢要既 吾係造星
係要粒星

Sunny 永遠人禁佢又禁
戇鳩鳩

又要character 又要記得
但又要靚仔wo
又要特別
喂屌
咁撚勁唔洗造星啦
一嚟就咁特別 直接出道好冇呀

通頂等表演真係好唔公平

姜b挨係度摸星座撚胸

廣告有error 提醒左我舊年d亮點真係多好多

其實黃天頤憑咩做評判

應該係攰到回光返照

已經係粒星就唔需要參加啦屌

同埋上年據知係朝早8點/9點開始表演，就算去到最後都係凌晨2/3點
但今年差唔多成4/5點先開始，99個表演 再加 評分講嘢 (我哋睇就1分鐘評語，肯定現場每個人都會講幾句講幾句都成5-10分鐘)

睇完好憎佢
佢嗰副不屑/皺眉嘅咀臉

吾你老母

晚晚都有人問呢個問題應該係湊人頭

會唔會係比viutv cut左啲評論

上一年好多都好笑好睇又熱血
今年真心悶

係司儀界同電台界都有d 名氣嘅

手快姐

佢話24小時，應該真係凌晨5，6點左右開始評

可能平時係夜晚活躍既人黎

btw乜水黎

就嚟收工喇，特別醒神

唔駛返電台咩

鳩等24個鐘，然後出黎跳舞人都癲

呢個K Lau有mirror 影子

C君未婚妻

個樣麻麻啵

咁隊野點算

係咪有少少似大姨媽

有啲似正字型警

個樣好似呃人健身狗 x 倫敦金

呢個都叫OK既

應該計埋full rehearsal

似popo

個樣cam cam哋

我都覺

似蔡一傑

第一次上台就斷腳

驚佢搶自己飯碗？

佢對眼同面型

一早收咗皮啦

唔紅又懶腳傷

有無人知點解唔做女仔version?

之前廣告女王咪做過囉
你覺得有冇迴響？

女好多人會穩黑歷史？

你有聽過隊野咩？

唱歌好似麻麻地

個人都Mk

返唔到轉頭

睇緊佢跳舞

花姐唔想湊女

幾型

好mean

梗係啦 唱自已隻歌 差得去邊

都話似架啦屌
加埋呢張相
一樣呀屌

妹妹仔追偶像就多姐
幾可見男仔追星

呢個幾穩點解會四藍

現役架...?

花姐唔做女仔版ma

要睇熱血夢想，
女人就會變是非八婆

同意

龍門任你擺

王生以為自己好西利咁

又講野...369

AKB個D好癲架
不過香港D女唔得姐

呢個睇落好高喎

因為仔會多女觀眾睇

不要再說了
再講又紅你㗎啦

湊仔係易d

唔好講野喇
又㩒你紅燈呀

完全唔識……

其實呢樣野事得黎又係慘
呢個時代有幾多呢d自己team有機會出頭？

王貽興真係好on9

一出道就斷腳

好驚佢講完又有人紅佢

姜b就黎訓著

屌
明啦
識玩 提C君

呢個好過mirror大部分人
唱跳穩又有壓台感

C君

傷過十字韌帶，咁跳法唔會有事？

佢個feel...

都幾慘

擦鞋功力深厚

係咪要取代因ton金句了

佢似LOKMAN個D TYPE

尋你認為重要

同感

佢講野咬字好似怪怪地

一生等的一朝

借啲意sell埋自己首歌

Tingho

係TINGHOBB啊

個句係首歌嘅歌詞？

Ting ho

萬眾期待

假彈買like

死啦唔敢睇tingho

Ting Ho 今年有無舊年d外國人比like佢

TingHo bye bye

最討厭個隻

因K

姜濤起身啦

佢要剪頭髮

邊位巴打比人CAP左

邊個ting ho

係第日易傷d姐

呢條友成個馮允謙咁

陰鳩公，我已經唔記得咩詞

我唔敢睇佢 覺得會好尷尷尬

真係好似

Ting Ho呃like呃到今年我都仲記得

笑死聽好！
成日都記得佢播碟

193躺著也中槍

又cap我地

冇睇上季
發生咩事

193完全唔掂

邊方面先 壓台感係ge
唱佢好好多
跳Lokman好好多喎

上季無睇

講嘢作狀咗

遲左起身

193

冇睇
發生咩事

又有得睇

遲個半鐘真係過份

好多啲皮膚都差

Bye tingho

佢無乜觀眾緣
唔會特別討好

我覺得佢似劇本 佢似係肯接劇本既人

肯定遲咗起身

買like同假彈

又遲到

唔係好似

走啦

有睇上季麻麻地佢，
個人好假咁

唔好聽

唔敢睇

壓到台又識唱跳咁囉
但係LOKMAN梗係好好多

唱前傳

殘左好多

首歌會唔會HEA左D

地鐵遲咗

………
咁撚柒
假彈好易比人知架wo

好聽好多喎

唱得一般

同埋脹到咁
無keep 身型喎

上季真係買like???

尷尬到我轉台 播完ting ho同我講

係唔係播帶呀？

??????

正過viu

Wtf

係咪又播碟

下 五盞？

下五藍

五盞

人地直入呀

Mirror

5藍？？？

遲個半鐘咁離譜

做得好

Mirror私怨

正 五變三

玩完

頂，五藍變三藍

一秒天堂 一秒地獄

好波啊

[ViuTV] 2230-2330 全民造星II [請用不推文回覆 劇透細字深藍色] [光復香港 時代革命] (11)

唔係呀

又係你呀王生

唯一一個臨尾變好 我係覺得正

以為佢4盞

佢係咪想懶示威者